【袁容聯婚】恩恩豬(容海恩)今日結婚 半島擺4圍

【李八方online】恩恩豬結婚半島擺4圍 雙喜臨門？容媽咁樣答

萬眾期待，41歲嘅新民黨議員容海恩（恩恩豬）今日同政策總裁袁彌昌拉埋天窗喇！兩人喺證婚議式前一同見記者，見恩恩豬疑似粗身大細，都仲著住4吋斗零高踭鞋，仲要落樓梯，八方都替佢捏一把冷汗，好在袁總好快就出手護花，拖住老婆。

恩恩豬一身白紗，笑容滿面咁，八方都真係戥佢開心呀！袁彌昌對於老婆似乎好滿意，舉起手指公話：「right choice ，係最好嘅選擇」而於恩恩豬就希望老公「一路都係咁好」喎！

問到有咩心情，恩恩豬就話原來結婚真係好多嘢搞，坦言「要結婚完來都唔易呀」，有好多嘢要籌備，袁彌昌就話老婆係「right choice ，係最好嘅選擇」。咁係唔係就快做爸爸呢？袁總就話「有消息會話畀大家知，都有咁嘅希望喎」。

四圍？不如落M記食

葉太話祝佢哋兩個早生貴子，仲話送咗銀行禮卷畀佢哋，等佢哋鍾意買咩就買咩：

被問到恩恩豬係唔係雙喜臨門呢？Alice(右)話今日只係講結婚，容媽媽(左)好識做，淨係話佢唔知咋：

死死聲 唔好聽
但容小姐唔介意 證明佢唔係信奉中國文化習俗既人
破舊立新

竟然得4圍
是咪證明新民黨冇朋友

袁彌明有冇去？

做得議員人面咁廣加埋紅底先得四圍

趕到咁，你話唔係有左都冇人信

半島咁貴，四圍差唔多啦

至於姐妹之一嘅工聯會議員麥美娟就透露，今朝都有按傳統玩新郎，遊戲就包括邊做掌上壓邊食生果，同埋互餵環節，仲強調「好衛生架」，但佢就無講開門利是有幾多喇。而袁彌昌個妹袁彌明就同丈夫林雨陽現身，不過就避開無見記者。

恩恩豬同袁彌昌下晝喺半島酒店7樓宴請親朋好友。半島今日就貼出告示講到明「Eunice & Derek Wedding ceremony」今日舉行。據聞儀式下晝1點舉行，1點半係午宴。

早喺中午12點左右，麥美娟就帶埋恩恩豬嘅媽媽現身見記者，容媽媽一身紅旗袍加上一大串珍珠頸鏈，睇落非常雍容華貴，問到佢對於女婿滿唔滿意，容媽媽笑晒咁話「101分呀！好滿意」，佢仲向在場記者派餅卡同利是，好喜氣洋洋。

容媽媽又透露，今早已經喺酒店完成斟茶等儀式。恩恩豬係唔係雙喜臨門呢？Alice就即時擋駕，話「今日只係講結婚」，容媽媽就好識做，淨係話佢唔知咋。

臨近1點，賓客都陸續到場，恩恩豬同袁總嘅「媒人」新民黨主席葉劉淑儀就一襲白裙現身，外套上仲有Lace，衣著上畀足面。葉太話祝佢哋兩個早生貴子，仲話送咗銀行禮卷畀佢哋，等佢哋鍾意買咩就買咩。而新民黨副主席潘國山亦有現身，不過就十問九唔應。

4圍

4圍...不如旅遊結婚算啦

「而袁彌昌個妹袁彌明就同丈夫林雨陽現身，不過就避開無見記者。」

真係要四圍走 ?

無得放婚假同產假呀！會俾廿蚊張屌！

可能咁能樣一圍

TOTAL要幾錢呢

原來文盲都可以是但寫啲垃圾登報

多情自古空餘恨，此恨綿綿無絕期。

\|/

計錯安全期啫

趕住農曆七月前結婚一定有o野

四圍不如唔好擺

估計十萬左右應該可以

莫愁

講還講...

條女好高挑

睇黎袁彌明都奶共嫁啦... 始終佢有生意

永遠懷念

有八圍唔搞搞4 圍咩玩法

水野朝陽

葉太做乜9著白色去飲
唔講唔知以為佢係奶奶

仲有禮卷

政治婚姻？

七月前唔擺之後無好日，過哂七月後都見哂肚啦

41歲先生第一胎 希望個bb無問題啦

估唔到半島都可以擺四圍 仲以為呢啲大酒店唔會接細圍數

咁急又要豪應該係咩選擇

小朋友生日都多人過佢

kfc買葡撻當禮餅
派完就算

無咩選擇

郭富城都係半島擺十圍

遠睇誇啦啦 近鏡吹喇叭

哇 好大碌啊

擺四圍
麥美娟做姊妹
馬海倫樣
大細眼
袁彌明出席
老蚌生珠(仲未證實)
一篇文咁多笑位

關鍵一席結婚仲多獻世派去過佢

好想佢做我媽咪

四圍仲要午宴
難聽啲講句建制立法會議員黎晒都爆啦

真係好急下咁

四圍 係咪中国人嚟嫁

未婚懷孕其實有咩咁大不了

百日宴再補擺嘛

真係成個馬海倫咁

麥美娟自己都無諗過咁老都仲有姊妹做

屌你老母成日以為葉劉先係佢老母

41歲生乜鳩

好似

生珠掛

3p制唔制

我仲諗會唔會 harry potter 咁樣 4 張檯

半島先可以小圍數
半島本身個宴會廳最多得11定12圍左右
其實半島出名細

十圍係半島好full架啦

淨係睇#1已經無興趣睇落去

條女智障架喎
咁都肯埋單？

擺果四圍學人結婚

容：埋單啦，儍X！

袁：又話收經！唉，咁就一世。

娶左馬海倫

聖女

一失足成千古恨
早知唔好慳嗰少精錢

袁彌昌都幾靚仔啦 唔使咁下話

屌你老母馬海倫

突然覺得條仔有啲似鄭敬基

一家親

至於袁彌昌要感謝的是葉劉淑儀，稱葉改變了他的人生方向，「第一次」是加入新民黨，「第二次」則是結識容海恩，葉太更引述袁指：

「自問多年來都是尋尋覓覓，如今成家立室，亦終於找到人生真正方向。」

葉太指在場眾人起哄說她是這頭婚事的「大媒人」，建議一對新人也要向她「新抱茶」，令她受寵若驚，愧不敢當。

屌
真係M記開生日會都唔止4圍

麥美娟為容海恩的伴娘

冇朋友得咁撚緊要

半島擺四圍，究竟食啲乜？

1. 香煎北海道帶子及紅蝦配海藻凍批伴柚子汁
2. 慢煮澳洲和牛臉頰肉配根莖蔬菜伴黑松露清湯
3. 焗蘋果批配蘋果片及雲喱拿雲糕
4. 咖啡或半島精選名茶
5. 法式小甜點

半島夜晚擺10圍都係300,000
睇嚟真係冇朋友

袁彌昌之前仲扮下中間派撐曾俊華
入新民黨仲要娶埋容海恩肯定變成超級建制

「葉劉淑儀又引述容海恩指，袁彌昌是為了追求容才加入新民黨; 容又說自己不善辭令，也不算十分懂得照顧人，希望成婚後坦誠相處、互相扶持。」

無乳豬

最尾張相條女有啲似馬海倫

得四圍擺嚟把撚柒

雙方家長

葉劉企中間分開對新人係咩玩法

你諗下好 ..,估計埋單20萬左右啦

你對靚嘅定義好有問題喎

其實入嚟想睇下袁彌明